先人骨灰龕失蹤 警列偷竊案跟進

紅磡發生骨灰失竊事件。溫思勞街15號地下一間新開張的殯儀公司，下午2時許有人報案稱其放置於堂內的先人骨灰龕突然失蹤，懷疑被人取走，遂報警求助。警方接報到場調查後，暫列偷竊案跟進，正調取附近閉路電視錄影片段追查誰人所為。